石硤尾梁美芬議員辦事處

個座大廈停電

老鼠咬電線

賤婦。

累街坊

鼠皇芬累人累物

跪低道歉啦

對準政權 全民公投實行雙普選

未見過佢係辦公室出現過

屌呀 唔怪得知冇電 我部PS4